卡卡有個隊友叫PC

中文譯屁屎？

驚犬

冇呢條友

IT 狗 定豬sir?

啱啱先加盟 馬會應該未更新

中文全名係咪譯 域陀拍隔離基佬？🤔